郭嘉麟，你做緊乜撚？

cls

識唔識做議員